美股認真討論區 MCCIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

bot

SFT 10號ER

#1000
美股認真討論區 MCCIII

聽日就係

報到

SPAC必須在上市後兩年內完成收購行動，否則便會自行解散，將全數集資所得歸還給投資者。假設SPAC每股資產值為10美元，上市後如以10美元買入，若最終收購未能成事，將退回10美元給你。更重要的是，不少SPAC的發起人來頭絕對令人希望坐上順風車。

即係如果我好好彩 10 蚊樓下入
即使佢收購衰咗退錢我都有賺

聽日好睇了
GM都ER

TOPIC:CCIV

想GUN教主搵食

技術上係有，但隨時係年幾後先退

咁又係

宜家先入又好似 等到佢出3期先有得食咁
唔該巴打

呢到無野食

疫苗股夏天會唔會出事

青蒼派注定不會取勝

做乜出面個post又浮返起

退錢好似都要幾耐架喎

50

咁早gel無好下場

lucid 真係上到個價會係幾多

Dinter 都講美股

無知了SOR......
好少掂spac

DIS

小西核能咩料

新手終於追晒 美股post 由 1 追到 mcciv

其實DIS 做咩被炒起
無跟得好貼唔知

1開始

真定假

Stonks only go up

er

er200應該小事

傻仔。係唔係發現9成9都叫緊春呢

係咪用量子閱讀法

又賭ER

希望有靚位入少少

咁考你 p巴po過一張圖 紙巾裡面係邊

下集冒險鼠車車

之前睇PTT 講話佢有5萬股tesla

ER棍會懲罰貪心的人

希望返去10蚊樓下

我張call

其實追嚟有乜用
尋日先share第二個Po嗰陣btc先4000

想知追左幾耐

ER，Disney + 同埋樂園有機會提早開翻

成年前睇佢直播話買GOOGLE 同QQQ賺左好多

明白

1係幾時開的

盤前綠燈企足咁耐，依家同我轉燈

Disney is preparing to partially reopen its California park for outdoor dining and indoor shopping.

冇人再睇唔起楠哥了
#freemoney

美股討論區當然係睇美股

今晚賭場？

半澤植樹救完帝國航空又要救國泰航空

股災
CARR 95折

冷氣機苦主

要大嗌如日中天三次嚟增強信念

黑lin

圖呢

佢個ft有成320K鎂
依家做埋戰隊老闆

佢ig名咪見到

凍死了

要黑LIN果張圖啊

半個鐘

個市係咪已經唔會跌

Rkt 2.0

STNE年中睇100蚊

Hi P蛇你而家手頭上揸緊啲咩

洗唔洗gel定先

P蛇有無買咩新股

gme跌穿50

咁耐架

咪跌緊
開市先跌200
收市跌600

carr大行唱好
er好
咁都死

耐心

豬死了

插緊 酒呀

並沒有

插

靚女？

很多，買到無錢買了

唔話你知等你心cc

已清倉

唔靚女
做到我呀媽

有冇人睇sp500覺得價量背離

吊鐘好啲未

怪唔之得今日全線閪冧

small cap 表示平行時空緊

上年12月已經開始左

sens有幾恐怖

今日轉左帳

唔知幾時先入到帳

Cls

特斯拉1月份在中國市場交付15484輛電動汽車，不到12月份7成

車企既第一季通常係淡季，而且仲係攞12旺季數據黎比

認真 150-200開 我估

CCIV 玩撚完未就真啦屌

IPO啦，要合唔洗等咁耐

支持

開市前都咁少人 證明今日個市

價值何在
宜家只要係EV就直炒上天
年產量預期先得7000架
EV sector好大個泡沫

特價

xpev li nio妹左好耐wo

西膠上牙！

之前850撈底 琴日870放左
tsla 似會悶一段時間

見elon musk呢排都分心留意其他野 又signal 又clubhouse

上50 有幾多人會走？

改下口就變軟件 科技公司

冇十倍都唔走

tsla係840-870呢到都妹左幾個星期
好悶

以Elon 絲為首賭ER 噴上200up

@屌女巴,你牙冰女神直播中

坐到上100 都坐

link

我木耳嚟
未玩到3-5k呢個價
怕返唔到轉頭

Same

elon musk最近隔1,2日就開口 講名
講完個名就爆升

問題係爆升的錢隨時係tesla股價流出來

唔怕,直播聽你GEL頭/叫春就知

要做到拉利波子lv
個design有好大進步空間

之前都係咁
一爆個陣又話未入夠貨

Spg

最近係咁買隻U
一跌就買，好似閪婆買股大法咁買
150，135， 126，next ？？？

痴撚線

指蚊臨開又跳水

九月果次磨佐成兩個月

暴跌

印度神童貼中左

本多終勝
P蛇幾時收手講聲留定CASH入貨

其實sndl 係咪 好難跌返落1蚊樓下

EV sector真係要小心
dotcom泡沫即視感
連NGAC都炒起

神童唔係 tip 10號咩 定我記錯

過12點咪10號囉

今日跌少少
聽日drop to 0

清倉呀 酒呀

點樣既視感法? 你經歷過?

賭ER 要斬手指

年輕人 最近仲有無出火

屌你個神童

唔洗真係親身經歷過先知個時情況既

冇講邊個時區

我134入都未出聲

第一年就買咁貴

玩杯

我150

sens仲升緊

大家定少少好唔好,一開市就V型反彈,日日都係咁做,連樓下100歲阿婆都知咩料

Nikola原來仲有23蚊

西蒙即係SPG？

shop日日龍[sosad}

轉左做氫能供應商

watchlist 好紅

yes

滅世股災啦

無新能源車呢個口號佢唔會續到命

各位盤前師準備好入閘,開市準時反彈千升龍龍哈

屌你個印度少年股神又燈

LEU痴撚線 又核爆

係

全部馬匹準備妥當

好耐未見過紅色

全倉得SFT係綠

仆街了 酒仙

打機逃避現實啦

龘龘哈

沖涼先 沖完涼出嚟要見到大盤有咁龍得咁龍

個巿強到完全冇力跌

溶斷了

走牙

得堆廢老股紅晒

我屌 神童有時差

印度時區定美國時區？
定唔洗計？

黑布街99號

11點V 好準時的

神童幫大家特價又屌

依隻野睇好上番100 另外一隻我睇好係MAC 根本有無肺炎佢收租率都足95% 咁驚閪

走啊

豬死我了

你睇,準時V彈

入貨先

實業一定無問題
tsla, nio呢啲可以有大增長空間
但其他真係要小心連原型車都未必有個市值就咁高

琴日高J左OCGN

黃色貓貓最可愛

龍龍哈

條街大風到

屌 冇3大法人唔知點行tim

103喇喎

屌 柒左

SQ

開市前跌係為左開市可以抽升上去,個V幾撚易估

TSMTSMTSMTSM

好紅

TSM還在升升升

只要TSM唔跌就贏

C
H
G
G

新手留名

LEU

GME慘了

寶寶

全倉得閪nok紅緊

tsla慘了

第一隻就攻頂你會慳返好多

滅世股炎啊
酒啊
Nasdaq: -0.13%

tsla死了

Xone 唔店wor

BB 今日想縮到去邊

又變返精蟲

Cciv

GME
SS呢

又升

隻外星飛碟要原地爆炸了

印度神童真係好準

YUU 永遠同個市行相反方向

冇打算攻頂

Bb肚柯

Clsk係咪又畫完圓底

SFT真係唔返黎

d氫能股真係日日升

TSM

VXX call

Futu

邊個paper hand就唔係手足

小心

屌SE冇break嘅
我要加倉啊

講緊TSM

個市強到

說好了的SS呢
個模擬倉又要用復活卡

大麻係咪仲未price in完 日日升

睇吓石仔今次清唔清先

SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT SFT

moon 最撚恐怖係啲成分股
日日輪流嚟
今日呢批爆完聽日就下批上

個報價係咪死左

子宮

F

教主英明

+3%

係囉 點解好似無咩交投 唔識跳既

好撚痛呀 師傅

唔識返屋企被我加倉

如果居士已進入睡眠時間,有時請燒紙

shop on99
咁快就想上1400

衝呀三文魚

plug

GME出現SS再同我講

壓緊彈弓

OCGN完了嗎？

PLUG

幾時先有option

530生性 病母倍感安慰

我9蚊入咗66股，仲j唔j好

futu 好撚恐怖

又係領養嘅時間

ve6唔好聽咩

先hold

都估到sq點解咁大波

船長可以用好負責任既態度同你講 永續63-70

我個倉唔識郁

寶寶死啦

支牛

玩緊燈制

靜候SS

BB又跟GME

Sq又碌落山

寶寶搞乜
又話fair price 29

Gnus差唔多跳船

食左老鼠藥

futu 每日都破你想像力

Plug

頂撚住呀

futu 有無咁變態

mvis比人呃咗貨

IPOE 長揸

我係唔應該同時有SQ同STNE係倉到

tesla變左廢老股

好妖

說好的1400

SENS 4蚊 上唔撚到車

Li

kinera

sq重倉左?

玩左一日就GG了

最終都係無入到VERU 好似望撚住架飛機走咁

BB

滅世啦

個倉準備轉燈

衝落山啦

STNE重倉
佢兩個日日都同起同落

中概股勁到飛起

TESLA垃撚圾！廢老股

轉燈

契媽

酒呀

崩到呢

SENS call到價都升唔起jm9

執咗~20個m記加大 聽日加凍飲

nio gogog

U 原來對沖工具黎

580 放哂nvda

全倉轉燈 乜鳩

BB 同 CCIV又滅了

Ctrm

就散？

邊個再敢講aapl壞話

我大富途！

死爛果

AMD好野

COTY

個倉啲舊經全滅
搞乜鳩

好在著左vxx底褲

啱啱跳咗 不宜久留

跟契媽入BIDU真無錯 300見

SFT彈唔彈到返上去呢

今日唔笑U喇

酒

你呢排搞咩
日日都跌

股災咩？

BB又要摸吓地獄門

我完全唔識睇妖股

FUTU 150蚊 傻撚左

有着底褲的感覺真好

而個係死左果單？

契媽又變臭雞

MA SQ

啲錢又碌返去big cap

好地獄

痴撚線 我110入 128放左 好撚肉痛

cciv 27 接返鬥子

爛果

巴打尋晚話入vxx call係咪你嚟

好聽, 但唔會想再用咁多錢買下一套囉
我買多對耳牛用電腦做source就算退左燒了, 退完之後覺得2皮買對耳機好on9

望住幅圖喺度鳩笑

會唔會死
大人浸都係一下

啲大麻日日夾個倉上ath🚬🚬

正式宣布Futu 係2021股王

垃指仲未破14000

cciv打回原形

富途

屌你呀，好彩未SUBMIT 隻PLUG 終於返家鄉

Futu占倉5%都冇
一隻頂全倉

chok到

返家鄉?

差唔多爆上

唔係暴巴咩

0.4% 就 gel

家鄉

U試130

暴巴屌女巴講

唔反牛牛了

巴打仲未走

AMD你唔紅我就心滿意足

追咗Nio 睇下係唔係有望突破

幻4

小西君堆野全炸

我都係
但得兩張

靜候GME short squeeze

唔係掛

邊個gel veri

屌d bb教徒既回覆真係勁撚好笑

明明業績幾好點知洗倉

得兩張 uvxy call

百度 futu 屈到

非洲神童又中
股災

靈車幾時先肯上900

TTWO 豬死了

個市跌少少一陣反彈返上去再多都無用

西子堆野有一半升緊
特別係隻goco ai grvy

原來係咁淨係記得call 同 係巴打嚟

SOR我記錯了

SFT ER 係11號

ai 做乜撚野

ai

plug fcel無得輸

當對沖少少都好過冇

SDGR偷偷破頂再破頂

ai爆上左

ACB 拉曬我成個倉上去

理想想點啊

又黎悶市

MA真係唔撚識郁架喎

一直留係倉做對沖？

利申尋晚都入咗一張

成個倉升得最勁係我琴日講隻Penny stock

琴日入左50股U

食屎啦

BB唔見棺材唔流眼淚

同DIS同一日

個倉啲新經舊經自動對沖

妹到張call同其他正股波幅一撚樣

Fcel18蚊入得少少貨都夠gel

教主想坑殺教眾？

一齊沉

記錯

Y U U gel得未

仲差100億就追到ib

NQ COMP 幻4

唔好牙DIS要升牙

係綠燈就已經要gel一gel

納dee萬4了

d 3d print 概念股彈得快到撈唔到

個倉升1.78%，好龍

1.32%

6.4%

40買 90幾蚊放曬

我揸果d小西etf 全紅

唔好走tsla，入唔返

幻四之約

0.x

狂牛傻左

個倉局部轉燈，BB長紅

ai 同u 真係兩兄弟黎

Futu 160都黎緊

想死

幻4了,所以話個市根本唔識閪冧

CLS
憑什麼

MSFT做乜

Dis咁樣v返上黎

揸隻垃圾cciv揸到好攰只有信念 沒有信心

琴日跟左契媽開倉做左yuu會員

有連登支持

散戶囉 依家d散戶都唔撚散既 多既幾千萬 少既都有幾十萬

shop到左1400

岩岩見低又入左

起碼5成玩股票連登仔用

firstrade撚

傷心上ath

FUTU今個月$200好唔好！

今日差過琴日

有冇盤前師清咗倉

納指萬四了

Arkk係咪想同支牛鬥
睇著兩個都154

孤兒院開倉

幾千萬仲叫唔叫散戶

日月教永動機

等少年股神走哂咪知有無褲著

FUTU做咩爆邊

話說今日係咪GME信眾話會捲土重來嘅日子

屌你

Ford 開車？

好似有新聞有個浸三下死左?

睇納指張圖 好似又會big short一次咁

驚閪,一陣收市前SS爆上

支概證券唔係最大啦咩已經?
仲有人大過佢?

唔好撚玩啦

BEKE返生

好驚俾人滅世
無GME

FUFU 龍到癲
但FUTU 而家死死地SER，落單delay 緊

真心定假膠

沽左LMND 造淡慘過做G

bidu...

CCIV

隻shop 又痴左線ai 同u 又痴dis 都痴痴地

向下捲土重來?

佢做支那駁去美股都夠賺

FUTU用戶好多嫁....

點解會沽佢 你橫位先黎沽 隨非有bad news出姐

TNXP咩事

屌，入唔切

X現價建倉都好似唔錯

佢自己都仲有美版富牛

Which全部都係ib客

但大過ib就真係咪撚搞笑

好彩岩岩賺左2石之後 走左F張SC 陣間俾佢call走我d貨

明明futu做下游
ib做上下游

faichi-lization

有冇人買Mj

契媽今晚上埋160啦好嗎

zom跌到咁 玩真定玩假

futu cls

百度都300

睇得多Ford個梗
搞到見到有人提Ford升都睇咗Ford先

一浪低過一浪打橫派貨

bidu 真係300

我叫個陣 有無巴打上左船 260已上 咁都10幾%

支概爆升

但係LU呢

你想谷死阿木咩?

你拎港股個套黎玩美股會仆街嫁wo 你見有邊隻升勢緊既會打橫派貨

enph 好野

唔係話增發咩

說好的印度神童呢？

214路過

已經做緊G...好彩係 bear call spread + LP

聽日先free fall

之前90 洗到落50 幾走咗

futu同百度有咩消息

sofi 仲未login到

股災

去左精神病院拎白卡

SH啦仲問

仲有一個鐘喎

crsr跌乜

聽日溶0.01％

我真係咁岩係list到搵見到差唔多破頂 之後再望望就跟入左

d支那股咁勁 可能係炒返香港二次上市

紅撚到，升左2日又跌番到之前咁

初玩股時傻鵬誅鳩我兩千幾美之後
我就唔再掂支概 依家bidu 支牛彈得咁快
係咪要審視下照買支概呢

痴撚線 FUTU....

bili pdd futu呢堆cls

屌你，得tesla跌，西鳩利

今晚er

印度未夠鐘 好似係

龍到 本身豬-2% 而家0.5%

幾時升呀

跌咁少，當淡友乞衣咩

未搽印度神油

tsla唔生性

0.1% 廢老時間

我個b冇左4％

2021年係咪中概股玩晒

個市搽左印度神油....

ai 爆上

all in YANG

SQ轉燈
algo 派 mm派同我繼續推高個ath佢

得少量股@104
錯過左加貨機會

KALV又有得賭

咁咪sell the fat

印度國師唔係話10號？

邊個未開市就gel veri

點都要有幾手準備無謂同市場作對

少年股神沽左幾多張大期

P蛇未落船,好似係

應該係聽日個市?

唔跟套路既 說好破頂會碌返十日八日

仲有4個鐘

信佢有股災倒不如買多兩隻大麻吸

11月咋嗎好似 我玩傻鵬日日插 食中佢70插到40嗰波
本身SH咗陣見無反應就斬咗

自此好憎支那股

正常wo

bili今日唔郁

美股咁大，大把野玩啦，其他人贏咪恭喜佢囉

futu數緊錢，見到連群個個愛國愛黨free money

29鐵底

個次三隻一齊扯到去月球 唔敢追

屌佢老尾
今日個阿sir講生仔啫
依家成個LIHKG都係產前幻想嘅廣告

Cls琴日先走左張ai 140call on9

Trading ok
但investing就不了
唔想受政策風險
完全冇路捉嘅

來吧特大災難

侵時期壓住曬大陸股股值,
只係你要賭多樣政治因素落股值到姐
好似BABA咁,

隻隻都高到唔知點入

呢支雪茄嚟

說好的股災呢

tsla同sne

幾百張先食到

NVDA 580了，大家上車未

冇入AI人生已完

同arkk差唔多

納dee

我可以肯定唔關你呀sir事
只係呢到日日講BB搞到咁

垃圾罪大滔天

真

AI

年輕人別整天想上太陽月亮
倒不如係地球吸大麻

半個倉都紅

初初玩股邊識呢啲
好彩一早有呢啲經驗 我trade咁耐計返蝕嘅都係小鵬蝕到本金少兩三k 後尾tsla追返晒

維園阿伯都唔夠連登仔愛國愛黨

今晚打個和已經算係咁

龍盤二

巴打你玩ocgn都Fat Fat

咁你搽左未

上至千萬大戶，下至一萬股神

都係用牛牛

Futu想ss 空池已經冇貨

我都係 但我冇聽阿sir講生仔
可能講得太多BB 棄嬰

我都唔玩

身為年輕人點諗到Elon papa會掃bitcoin 又錯過咗mara riot

呢隻係我做得功課最多
真係運氣加持 感覺平時美股應該唔會見到啲咁嘅股

隻GME血肉城牆檔唔住了

隻bidu升到

唔係琴日嘅news 咩

我指兩隻20幾蚊冇埋伏到

se枝棍90度

出面gme得返大post

守喪mode

VALUE STOCK食左屎咁

中概股真係

唔怪得我地被人話廢老 一係負數一係得零點幾

就快任何人有30鎂可以參與呢場花生

入去GME tg group睇住班傻仔輸錢真係一大享受

想要後面個兩款THX

納期強撚到,完全冇力跌

用契媽間接持有百度同爸爸好似真係安全好多

玩成晚燈掣

買股票一定是為了賺錢嗎？

未

龘

BEKE射了

左tan右moon se在腰間 契媽在心口

晨勃你幾時放張call

個倉啲廢老股暴升緊

緬甸警方開真槍 19歲少女中彈命危

我張vxx?

0.2了
Btw而家ath緊先+40%
仲要係開戶至今

INND真係妖到傻撚咗

仲有3位數果時真係最後逃生門

係 原來我唔知vxx係乜撚

第一注BB就接咗死嬰

手持日月教唔知點豬

好彩有著褲

Tlry

Ai無break

AI個VCP

如果飛子160 接左fvrr依家係london買到2層未

+-0.5% 跳緊 好緊張

支牛升到

賺緊11石爽賺

天下黑警都係一樣

手揸bb ikea tsla
教我今日點龍

Up 400% in 3 Years, 'TAN' Is Still Basking in the Sun

太陽神勁到

SE

有冇人riot落錯車

個市強到.....

AI爽撚到

羅素玩足一日 20點上落

80蚊坐到而家 唔想理佢

大獲
個市ATH我個倉仲未ATH

原來開咗市56分鐘咋

FUTU係做咩

Leu突破失敗

小西門徒

繼續上

VERU 得個望字 屌

個xone打手巴打呢？

Moon開始發力

盤前哭喪咁
依家就龍哈哈

傢俬散水FEEL

邊度先係理想鄉

沉船

數緊鎂

SQ又輸俾SE

今年$400

jagx有冇人 3.05入左

4.8 接

唔敢睇咁遠
賺左先

SQ=電子垃圾

緬甸唔係支拿郡黎咩
都搞到咁

Bidu痴線

有無yala手足

尋晚走左等$4.9接番

馬斯克﹕「星鏈Starlink」現金流可測時將部署上市

儲錢買衛星

軍方唔想再放權俾昂山素姬

所以咪學埋人哋啲嘢

AI一日可以跌返10%

yala走鬼

梗係lock左profit等佢放風箏

nasdaq 14k

dar都輸緊

升得最好係契媽w

無 只有離開到地球先會有機出現理想鄉

izea

Futu真係唔敢買

想孖盡賣腎all in

其實真係好無力
讀再多書對住啲野蠻人有咩用

而家西方又係 同啲未教化嘅人講道理
都on撚9

跟papa上火星了

軍方都係聽支那指揮

HIMX pre market入完，開市震走咗

支概升爆，美帝衰落

盤前set左ai 160放晒

$ROKU

本身都係軍政府黎 又係中共後邊搞事

所謂ge理想鄉只係烏托邦，但現實係無可能出現

幻四

sony跌撚完未

Open入得太少

印度股神又話崩盤

想入moon

崩完了

Xone

可能係平行時空

好龍

INDA崩了0.26%

想買耳機
Bose同Sony好難揀

好撚癲,一個月6倍

你唔夠信念

巴西股全線下跌

香港仲未到10號

褔特

叫左你地買月亮

moon

阿木g都就上翻ath

Aphria ,tilray

有冇人揸住

AYX盤後出業績

點會冇人理
Google巴同檸檬佬由二百幾講到而家

今高明低

Why not

兩星期前吹雞

呢隻咩嚟

冇追POST

你老尾下次月教轉holding跟佢allin頭五隻算

tsla廢到

就係呢兩隻
揀唔到
同埋其實本身份人唔係好舍得洗錢

Set左49.5

忘巴etf之鬼

mm開始short qqq未

Tsla已成廢老

唔怕，每次去到30 都會閪返落26比你加

Tilray 10蚊入左少少

為咗慳幾蚊 陣間爆上就走寶

Veri睇黎今次破頂唔妹就再沖

冇位入yolo

XONE升到咁都唔知撈唔撈好

妖股etf只要爆升>派貨個堆就贏

Tesla有排橫行

坐定定

gun

聽到你呢句即入一注

年輕人有無後悔無追moon

ctrm 最後上車機會

xone停唔到。。

XONE

船長有幾多股

一齊數鎂

Aapl

其實諗得過
兩隻唔係差好多
但價差30%

145

xone

tsla

用筆可以控告幾百年前的獨裁者，甚至幾千年前的暴君；劍不能讓歷史倒流，但筆卻可以。

楊威利@銀英傳

日月神教

F睇來準備開車

大麻ON9

變超跑

呢單野我最唔明就係之前昂山素姬殺完羅希亞人，但依家又變返民主女神

爆升

嗨翻天

bitcoin etf

點睇得出

唔work架
佢係50隻輪流爆
每日綠30隻 紅20隻咁上下
每日唔同股接力上

又龍龍蝦
淡友點算

又中伏

肯定一上就炒得好貴

聽日溶

Noted, 但我會睇埋11號er點先

Ikea係咪繼續坐住先？

買唒50隻

$BB 睇黎已經同GME decoupling

如果連郡出etf 我一定all in

apple好廢

唔係佢落order殺 係之前一路殺緊 佢為咗同軍方dual先扮睇唔到
同埋軍方想美國解取制裁 先搵佢做傀儡

roku想上500無人理

Aapl升溶

今日礦股 資源股跌